export const questionsCSS = [
    {
        num: 1,
        question:
        "Qual é a sigla para a linguagem utilizada para estilizar páginas web?",
        answer: "C. CSS",
        options: ["A. HTML", "B. XML", "C. CSS", "D. HTTP"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 2,
        question: "Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir a cor do texto?",
        answer: "A. color",
        options: ["A. color", "B. font-color", "C. text-color", "D. text-style"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 3,
        question:"Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir o tamanho da fonte?",
        answer: "A. font-size",
        options: ["A. font-size", "B. size", "C. font-style", "D. text-size"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 4,
        question: "Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir a margem interna de um elemento?",
        answer: "B. padding",
        options: ["A. margin", "B. padding", "C. border", "D. inner-margin"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 5,
        question: "Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir a cor de fundo de um elemento?",
        answer: "A. background-color",
        options: ["A. background-color", "B.color ", "C.bg-color ", "D. background"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 6,
        question: "Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir a largura de um elemento?",
        answer: "A. width",
        options: ["A. width", "B. size", "C. length", "D. height"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 7,
        question: "Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir a posição de um elemento?",
        answer: "B. position",
        options: ["A. place", "B. position", "C.top", "D. move"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 8,
        question: "Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir a cor da borda de um elemento?",
        answer: "D. border-color",
        options: ["A. border-style", "B. color", "C. border", "D. border-color"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 9,
        question: "Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir a fonte de um texto?",
        answer: "C. font-family",
        options: ["A. font", "B. font-style", "C. font-family", "D. text-family"],
        pontos: 1
    },
    {
        num: 10,
        question: "Qual é a propriedade do CSS utilizada para definir o alinhamento de texto?",
        answer: "D. text-align",
        options: ["A. alignment", "B. align", "C. text-position", "D. text-align"],
        pontos: 1
    }
];